深水埗萬一被捕 馬上大叫自己名字 請市民幫你打94632945 向深水埗駐守律師求肋

Push! 拯救ssp居民！